有冇人年紀愈大愈唔食得熱氣嘢/辣嘢？

唔止熱氣嘢，仲唔受得辣，又唔捱得夜，身體好差

一食熱氣嘢就喉嚨痛，個口又乾又生痱滋
食少少辣又會胃痛